按你個trading strategy一年大概trade二千次,持續大概三四年，先有機會成為專業 trader

練習量先足夠，同唔同意

20小時學習法
了解下

十萬小時法則

有用既一年trade三四次都可以有六七倍利潤